重有冇人會玩跑online

上跑開左場都冇人入

外掛場多 唔係同fd落網吧都唔會特登開跑online

而家咩時間呀大佬

係都玩香城online

一講起依隻game就諗起中學生既自己

入左入睇睇
變咗好多
個公園...
我鍾意以前多啲...
搵唔番童年了

真 勁撚唔慣

不過咁耐仲未摺已經好好

好似都十幾年 前排出左新角 琴晚睇又出多兩隻預購 跑死極唔去真係奇蹟黎

阿貝爾開始之後啲角都好陌生
都係最鍾意用TR買到嘅個一代角色
雖然冇新角咁精美
當年為左買齊晒啲角花左好多時間
幾萬TR一隻角
但個時玩一鋪先得幾十幾百

依家都係但係唔知點解前排開返見到自己有幾十萬 跟住就用晒黎買角

好耐之前暑假有活動
反正中學冇野做同家姐一齊重玩
玩一鋪好多經
勁快升左上飛鞋
跟手係農場賣左幾塊田洗田
刷到成個農場都係田
咁就暴發左
買哂全部TR角
仲有多剩錢幫佢地買一套永套TR裝扮靚
唔洗再著件寒酸運動服
點知呢排上左上去睇
佢哋唔再預設著運動服
反而要用TR買運動服
我之前買啲衫冇左
有啲衫有一個軒少咁貴架

唔知依家仲有冇歧視低級嘅風氣
當時冇飛上入個八人同心場會比人踢
不過依家少人玩同開八人同心夠八個人已經係奇蹟

由小學到依家入大學都會定期入去懷舊
時代嘅眼淚
以前我屋企部電腦玩跑online都會死機
諗返起都覺得好笑

我得綠飛 琴晚求鳩其入左個場 入面有三隻魔飛 諗住quit嗰陣俾人踢左其實啲田有咩用 玩左幾年都冇搞過塊田

小學個陣玩早三四年入翻都已經無乜場，依家唔知變左咩樣

個公園變晒 但係啲場都係keep住有賣帳場同圍威喂場 即係開黎成班魔飛唔知傾計定做乜鳩嗰啲

買完田放農場去玩儲滿經收成再去公園賣比農場小丑
Overall有錢賺不過唔太多
仲要一塊田6000TR
正常玩勁耐先可以收成
冇派錢派經活動冇搞過田好正常
嗰活動之前見到人哋成個農場都係田
心諗點解條友可以咁有米

我活動過左之後卡左好耐藍飛
個活動講緊已經四年前
雖然依家冇乜點玩過
我神奇地咁多年都冇買過點
又冇技術其實已經唔洗同人鬥
次次空裝上陣
望住個角色能力值空左三分二條bar
就知自己同人地係單車同跑車嘅分別

我到而家都未理解到佢地做乜鳩

細個見到人地啲農場嘉年華咁款 勁撚靚 但係自己個農場得兩格田 重要係做任夾硬要起 我以為自己唔正常

我都想知 好似班魔飛自己喺度打飛機咁 十年前已經見到係咁 估唔到十年後嘅依家都係咁

係
當自己仲struggle 緊買角
人哋個農場勁撚靚
明明農場啲野貴到high high
再唔係就要用點
究竟佢哋點做到

重課依家啲人都係重裝咁跑 心諗做乜鳩

落街跑啦屌

啱啱又入左入
成個死城咁
原來我已經係紅魔

依家應該得返啲圍威喂會開場真心想玩都唔知重有冇

最近玩緊私服